\section{Недостатки работы} 

1) в электронных версиях песнопений нет текстовых заметок и отметок

2) информация о знамени хранится в таблице (описани) и не используется сейчас

3) Функция поиска, которую давали в статье есть в диссертации?


4) N-граммы можно представить как " Статистическое моделирование языка предметной области"
http://theses.eurasip.org/media/theses/documents/karpov-alexey-models-and-software-realization-of-russian-speech-recognition-based-on-morphemic-analysis.pdf


5) Добавить не переписанный вручную двоезнаменник, а оригинал - как его найти???